其實女人真係要鬧

女人係唔可以有半分氣焰
一定要鬧到條女低聲下氣
鬧到條女學扮貓叫
條女唔服？好簡單「分手」

段關係一旦俾女人揸旗
遲早收皮
你及早講「分手」
段關係仲有得救

扮貓叫之後再屌佢 喵你老母

鬧你老母啦鬧
女仔係要黎錫架
抵你班毒撚on99無女

女人要黎錫嫁！

仲晒口水鬧佢？打撚柒佢添啦我

八十歲前唔好比飽飯佢食

父權撚

利申:平權撚

女人係要黎踢架

所謂既平權就係要讓女人
「lady first 」

講左分手 點救？

我要愛錫囡囡

真
女人只會得寸進尺

食住個勢
俾條女感受下男性既威嚴
食唔住就搵過個

男女都一樣
我淨係知嗌交係唔好

咁就唔係「救到段關係」啦

好撚同意....每次嘈完交, 想熄事寧人同佢SAY SORRY 先,佢就會以為自己啱晒 之後係咁屌柒你, 勝利者咁款...

利申 最後咪又係要氹佢

講「分手」係曬冷
奪回主導權
要逆轉女尊男卑呢個關口
必須有破斧尋舟，背水一戰既覺悟

咁直接飛左佢 真分手 仲乾手淨腳啦